[絲打入]你接唔接受到同細過你七年嘅男仔拍拖

你自知自己青春有限
你自知佢係冇可能即刻同你結婚
你自知等得佢嚟自己都就四十歲唔會再有人要
你自知就算要佢即刻同自己結婚佢都冇咁多錢
你自知好愛佢佢亦好愛你

絲打們咁應該點揀

最多細5年...

如果唔使搞大龍鳳 結婚要幾錢

睇你拍拖係為咩
如果你一定要結婚 睇到好重要 你就唔好揀

生咗仔先

有時唔係自己需要

你慣咗咁樣害人？

四大長老意思點先

50vs43
18vs11
兩個case 差好遠wo

我男朋友細我3年
多過3年接受唔到

分手囉

「72歲阿嬤讓我狂野」 19歲男娶她兩年不變心

男朋友細我4年 但個樣都成熟 同人講同我同年都有人信。細7年 你咪報細幾年囉

你27佢20果時佢會覺得你好正，
到你40佢33果時佢會覺得你好殘

咁應該用%計

[絲打入]你接唔接受到同年齡細過你25%嘅男仔拍拖
48vs36
32vs24
20vs15
公平晒

用%都唔岩
48vs36
同20vs15
跟本都差好遠

點解結婚係話佢冇錢，你自己呢

咪害人喇

正常兩個人一齊儲

why not?

樓豬覺得邊方面有問題

玩到你殘佢咪去搵返後生囡，到時你只係一隻無人埋單既老雞

但真係好愛佢
但同佢一齊的而且確又俾唔到啲咩保障我